［集思廣益］逼夠我搭黨鐵去浸中未？

我住朗屏，唔想搭黨鐵要去浸中
架268c可以等半個鐘都冇車，個app又廢不斷話6分鐘後有車，冇車出又唔通報出黎，都唔知係咪元朗國宜家有法例唔畀巴士通車
屌那星，逼我搭黨鐵返學
求問各位巴打絲打有冇其他方法去到九龍塘？

你可以選擇跳/綠卡

搭去樂富/黃大仙？
屯門牛一向咁搭

唔想同廢老打交

有巴士直去？

趕時間就出元朗西 68M 去大欖轉車站轉車，有時間嘅咪 68A 屯門公路轉

thx